有無人諗過堆抹黑海報/網上亂屌打手，都係薯片公關安排

枱底枱面都出招，呢個人真係好恐怖

青政有冇份?